{
    "101 Dalmatians": "101 条斑点狗",
    "A Clockwork Orange": "发条橙",
    "A Hat in Time": "时间的帽子",
    "A Nightmare on Elm Street": "榆树街的恶梦",
    "A Series of Unfortunate Events": "不幸事件系列",
    "Accessories": "配件",
    "Ace Attorney": "王牌检察官",
    "Adventure Time": "冒险时间",
    "Aether Mod": "乙醚模型",
    "Aggretsuko": "阿格雷松子",
    "Akinator": "Akinator",
    "Aladdin": "阿拉丁",
    "Alcohol": "酒精",
    "Alex": "阿莱克斯",
    "Alex Mobs": "亚历克斯暴民",
    "Alice Band": "爱丽丝乐队",
    "Alice in Wonderland": "爱丽丝梦游仙境",
    "Alien": "异形",
    "Alien (Movie)": "异形（电影）",
    "Alphabet (Braille)": "字母表（盲文）",
    "Alphabet (Cyrillic)": "字母表（西里尔字母）",
    "Alphabet (Greek)": "字母表（希腊文）",
    "Alphabet (Hebrew)": "字母（希伯来语）",
    "Alphabet (Japanese)": "字母表（日语）",
    "Alphabet (Standard Galactic)": "字母表（标准银河）",
    "Alvin and the Chipmunks": "阿尔文和花栗鼠",
    "American Horror Story Asylum": "美国恐怖故事疯人院",
    "Amnesia": "失忆症",
    "Among Us": "我们之中",
    "Amphibia": "两栖动物",
    "Angry Birds": "愤怒的小鸟",
    "Angry Creature": "愤怒的生物",
    "Angry Person": "愤怒的人",
    "Animal Crossing": "动物世界",
    "Animal Ear Headwear": "动物耳饰",
    "Animaniacs": "动画片",
    "Another": "另一个",
    "Anthropomorphism": "拟人化",
    "Antiquity": "古代",
    "Antman": "蚁人",
    "Ao Oni": "Ao Oni",
    "Ape Escape": "猿逃",
    "Apex Legends": "青峰传说",
    "Arena of Valor": "勇者竞技场",
    "Armorstand Head": "铠甲支架头",
    "ARMS": "ARMS",
    "Arrietty": "阿丽埃蒂",
    "Arrow": "绿箭侠",
    "Arrow 2": "箭 2",
    "Art": "艺术",
    "Arthur": "亚瑟",
    "Asian": "亚洲人",
    "Assassin's Creed": "刺客信条",
    "Assassination Classroom": "暗杀教室",
    "Asterix & Obelix": "亚力与欧比",
    "Atomic Heart": "原子之心",
    "Attack on Titan": "攻壳机动队",
    "Avatar": "阿凡达",
    "Avatar: The last Airbender": "阿凡达：最后的气宗",
    "Avengers": "复仇者联盟",
    "Axolotl": "阿克苏洛特尔",
    "Axolotl (Headwear)": "阿克洛特尔（头饰）",
    "Aztec Mythology": "阿兹特克神话",
    "Baby": "宝贝",
    "Back to the Future": "回到未来",
    "Bag": "袋子",
    "Baka and Test": "巴卡与测试",
    "Baldi's Basics": "巴尔迪基础知识",
    "Ball": "球",
    "Bambi": "班比",
    "Bamse": "巴姆塞",
    "BanG Dream!": "班吉梦",
    "Banjo Kazooie": "班卓-卡祖伊",
    "Barney & Friends": "巴尼和朋友",
    "Baseballcap": "棒球帽",
    "Basket": "篮子",
    "Bathroom": "浴室",
    "Batman": "蝙蝠侠",
    "Battle for Dream Island": "梦幻岛之战",
    "Bayonetta": "贝约聂塔",
    "Beach": "海滩",
    "Bear": "熊",
    "Beard": "大胡子",
    "Beastars": "Beastars",
    "Beauty and the Beast": "美女与野兽",
    "Bee Keeping": "蜜蜂饲养",
    "Bee Movie": "蜜蜂电影",
    "Bee Swarm Simulator": "蜂群模拟器",
    "Beetlejuice": "甲壳虫汁",
    "Ben 10": "本 10",
    "Bendy and the Ink Machine": "本迪和墨水机",
    "Berry": "贝瑞",
    "Berserk": "狂暴战士",
    "Big Hero 6": "大英雄 6",
    "Billie Bust Up": "比利爆破",
    "Bionicle": "仿生人",
    "Bioshock": "生化奇兵",
    "Bird": "鸟",
    "Black Bullet": "黑色子弹",
    "Black Butler": "黑管家",
    "Black Clover": "黑三叶草",
    "Black Panther": "黑豹",
    "Blasphemous": "亵渎",
    "BlazBlue": "BlazBlue",
    "Bleach": "漂白",
    "Blend-S": "Blend-S",
    "Blindfold": "障眼法",
    "Blood of Zeus": "宙斯之血",
    "Bloodborne": "血源",
    "Bloons": "绽放",
    "Blossom": "绽放",
    "Blue Archive": "蓝色档案",
    "Blue Exorcist": "蓝色驱魔人",
    "Bluey": "蓝色",
    "Blushing Creature": "脸红的生物",
    "Blushing Person": "脸红的人",
    "Boat": "船",
    "Bob the builder": "建筑工人鲍勃",
    "Bobs Burgers": "汉堡包",
    "Bocchi the Rock!": "岩石波奇",
    "BoJack Horseman": "波杰克骑手",
    "Boku no Pico": "波克之球",
    "Bolt": "博尔特",
    "Bomberman": "炸弹人",
    "Book": "图书",
    "Borderlands": "边境之地",
    "Bouquet": "花束",
    "Brave": "勇敢",
    "Bravestarr": "勇士",
    "Brawl Stars": "星际争霸",
    "Brawlhalla": "斗战哈拉",
    "Breaking Bad": "摧枯拉朽",
    "Brewing": "酿酒",
    "Bucket": "水桶",
    "Bugs Bunny": "兔八哥",
    "Bugsnax": "兔八哥",
    "Bungo Stray Dogs": "邦戈流浪狗",
    "Bust": "鸨",
    "Call of Duty": "使命召唤",
    "Calvin and Hobbes": "卡尔文与霍布斯",
    "Can": "罐头",
    "Candle": "蜡烛",
    "Candy": "糖果",
    "Cap": "帽子",
    "Cap (Winter)": "帽子（冬季）",
    "Captain America": "美国队长",
    "Cars (Pixar)": "汽车总动员（皮克斯）",
    "Casino": "赌场",
    "Cast Away": "亡命天涯",
    "Castle Crashers": "城堡粉碎者",
    "Castlevania": "恶魔城",
    "Cat (other)": "猫（其他）",
    "Cat (vanilla)": "猫（香草）",
    "Cat (wild)": "猫（野生）",
    "Cave Story": "洞穴物语",
    "Caves and Cliffs Update": "洞穴和悬崖更新",
    "Celebrities": "名人",
    "Celeste": "塞莱斯特",
    "Cemetery": "墓地",
    "Chainsaw Man": "电锯人",
    "Chalice": "圣杯",
    "Charlie and the Chocolate Factory": "查理和巧克力工厂",
    "Chase the Skies": "追逐天空",
    "Cheese": "奶酪",
    "Chess": "象棋",
    "Chest": "胸部",
    "Chicken": "鸡",
    "Chimney": "烟囱",
    "Chipper and Sons Lumber Co": "奇普父子木材公司",
    "Chocolate": "巧克力",
    "Christmas": "圣诞节",
    "Christmas Calendar": "圣诞日历",
    "Christmas Cap": "圣诞帽",
    "Chrono Trigger": "计时触发器",
    "Chuck E. Cheese": "查克奶酪",
    "Chuunibyou demo Koi ga Shitai!": "萌宠试玩锦鲤的下场》（Chuunibyou demo Koi ga Shitai！",
    "Cinderella": "灰姑娘",
    "Clash of Clans": "部落冲突",
    "Clash Royale": "大逃杀",
    "Cloth": "布",
    "Clothing": "服装",
    "Cloud Storage Mod": "云存储模块",
    "Cloudy with a Chance of Meatballs": "有肉球的阴天",
    "Clown": "小丑",
    "Club Penguin": "企鹅俱乐部",
    "Code Geass": "地球代码",
    "Colored Blocks": "彩色积木",
    "Combined Heads": "组合头像",
    "Comic Helmet": "漫画头盔",
    "Computer": "电脑",
    "Conker Series": "康克系列",
    "Conquest Resource Pack": "征服资源包",
    "Console (Nintendo)": "控制台（任天堂）",
    "Console (Other)": "控制台（其他）",
    "Console (Playstation)": "游戏机（Playstation）",
    "Construction Site": "建筑工地",
    "Cookie Run": "饼干快跑",
    "Cooking Mama": "烹饪妈妈",
    "Corpse Bride": "尸体新娘",
    "Costume": "服装",
    "Cow": "奶牛",
    "Cowboy Bebop": "牛仔比波普",
    "Crash Bandicoot": "撞车达人",
    "Crazy Creature": "疯狂动物",
    "Crazy Person": "疯狂的人",
    "Creeper": "爬山虎",
    "Creepypasta": "惊悚小说",
    "Criminal": "罪犯",
    "Critical Role": "关键角色",
    "Cryptid (Folklore)": "爬行动物（民间传说）",
    "Cryptid (Other)": "爬行动物（其他）",
    "Cryptozoology": "隐栖动物学",
    "Crysis": "孤岛危机",
    "Cthulhu Mythos": "克苏鲁神话",
    "Cult of the Lamb": "羔羊崇拜",
    "Cuphead": "杯头",
    "Curious George": "好奇的乔治",
    "Cyberpunk": "赛博朋克",
    "Cyborg": "生化人",
    "Danganronpa": "当当网",
    "DanMachi": "丹玛奇",
    "Dark Skin": "黑暗皮肤",
    "Dark Souls": "黑暗之魂",
    "Dark Universe Monsters": "黑暗宇宙怪兽",
    "Darkwing Duck": "黑翼鸭",
    "Darling in the Franxx": "亲爱的弗兰克斯",
    "Day of the Dead": "亡灵之日",
    "Day of the Tentacle": "触手之日",
    "DC": "DC",
    "Dead by Daylight": "昼伏夜出",
    "Dead Cells": "死亡细胞",
    "Dead Space": "死亡空间",
    "Deadpool": "死侍",
    "Death Note": "死亡笔记",
    "Decaying (creature)": "腐烂（生物）",
    "Decaying (inorganic)": "腐烂（无机物）",
    "Decaying (organic)": "腐烂（有机物）",
    "Deep Dark (inspired)": "深黑色（灵感）",
    "Deep Dark (vanilla)": "深黑色（香草色）",
    "Deep Rock Galactic": "深岩银河",
    "Deer": "鹿",
    "Deltarune": "德尔塔隆",
    "Demon": "恶魔",
    "Demon (human-like)": "恶魔（类人）",
    "Desert": "沙漠",
    "Despicable Me": "卑鄙的我",
    "Destiny": "命运",
    "Device": "装置",
    "Devil May Cry": "鬼泣",
    "Dexter's Laboratory": "德克斯特的实验室",
    "Diablo": "暗黑破坏神",
    "Digimon": "数码宝贝",
    "Dinosaur": "恐龙",
    "Dishonored": "亵渎",
    "Django Unchained": "被解救的姜戈",
    "Doctor Who": "神秘博士",
    "Dog (other)": "狗（其他）",
    "Dog (vanilla)": "狗（香草）",
    "Dog (wild)": "狗（野生）",
    "Doki Doki Literature Club": "多奇多奇文学俱乐部",
    "Don't Hug Me I'm Scared": "别抱我，我害怕",
    "Don't Starve": "不要挨饿",
    "Donkey Kong Country": "大金刚国度",
    "Doom": "厄运",
    "Doors": "门",
    "Dora the Explorer": "爱探险的朵拉",
    "Doraemon": "哆啦A梦",
    "Dorohedoro": "多罗合多罗",
    "Dota": "多塔",
    "Dragon": "龙",
    "Dragon Ball": "龙珠",
    "Dragon City": "龙城",
    "Dragon Quest": "勇者斗恶龙",
    "Dragonvale": "龙之谷",
    "Drawn to Life": "栩栩如生",
    "Dream SMP": "梦想 SMP",
    "Drink": "饮料",
    "Duck": "鸭子",
    "Duck Hunt": "猎鸭",
    "DuckTales": "鸭子的故事",
    "Dumbo": "小飞象",
    "Dune": "沙丘",
    "Dungeons and Dragons": "龙与地下城",
    "Durarara": "杜拉拉",
    "Dwelling": "住宅",
    "Ear Pins": "耳针",
    "Earth Defense Force": "地球防卫军",
    "EarthBound": "地缚",
    "Easter": "复活节",
    "Easter (Headwear)": "复活节（头饰）",
    "Easter Egg": "复活节彩蛋",
    "Eat on the Way": "路上吃东西",
    "Eddsworld": "艾德世界",
    "Eevee": "复活节彩蛋",
    "Egg": "彩蛋",
    "Egyptian Mythology": "埃及神话",
    "Elementals": "元素",
    "Elf": "精灵",
    "Emoji (Alex)": "表情符号（亚历克斯）",
    "Emoji (Default)": "表情符号（默认）",
    "Emoji (Herobrine)": "表情符号（赫罗布林）",
    "Emoji (iOS Style)": "表情符号（iOS 风格）",
    "Emoji (Other)": "表情符号（其他）",
    "Emoji (Pufferfish)": "表情符号（河豚）",
    "Emoji (Pumpkin)": "表情符号（南瓜）",
    "Emoji (Rock)": "Emoji（岩石）",
    "Emoji (Steve)": "表情符号（史蒂夫）",
    "Encanto": "恩坎托",
    "End (inspired)": "结束（灵感）",
    "End (vanilla)": "结束（香草）",
    "Enderman": "埃尔德曼",
    "Eromanga Sensei": "埃罗曼加老师",
    "Explosive": "爆炸",
    "Eye": "眼睛",
    "Eyepatch": "眼罩",
    "Eyewear": "眼镜",
    "F-Zero": "F-Zero",
    "Fable": "寓言",
    "Faeria": "精灵宝可梦",
    "Fairy Tail": "妖精的尾巴",
    "Fairy Tales": "童话故事",
    "Fall Drop": "坠落",
    "Fall Guys": "秋天的家伙",
    "Fallout": "堕落",
    "Family Guy": "全家福",
    "Fancy Cube": "花式方块",
    "Farm": "农场",
    "Fast Food": "快餐",
    "Fatal Fury": "致命狂怒",
    "Fate\/Grand Order": "Fate\/Grand Order",
    "Fazbear Fanverse Initiative": "Fazbear 粉丝世界计划",
    "Feed The Beast": "喂食野兽",
    "Female": "雌性",
    "Figurine (Animal)": "公仔（动物）",
    "Figurine (Human)": "公仔（人类）",
    "Figurine (Humanoid)": "公仔（人形）",
    "Figurine (Monster)": "公仔（怪物）",
    "Figurine (Other)": "公仔（其他）",
    "Final Fantasy": "最终幻想",
    "Finding Nemo": "海底总动员",
    "Fire Department": "消防队",
    "Fire Emblem": "火焰纹章",
    "Fish": "鱼",
    "Fisherman": "渔夫",
    "Five Nights at Candy's": "糖果五夜",
    "Five Nights at Freddy's": "弗雷迪五夜",
    "Flag Representation": "旗帜代表",
    "Flags (Africa)": "国旗（非洲）",
    "Flags (America)": "旗帜（美洲）",
    "Flags (Asia)": "旗帜（亚洲）",
    "Flags (BeNeLux)": "旗帜（比荷卢）",
    "Flags (Europe, Other)": "旗帜（欧洲，其他）",
    "Flags (Germany)": "国旗（德国）",
    "Flags (Historical)": "国旗（历史）",
    "Flags (Oceania)": "旗帜（大洋洲）",
    "Flags (Other)": "旗帜（其他）",
    "Flags (Pride)": "旗帜（自豪）",
    "Flags (Spain)": "旗帜（西班牙）",
    "Flappy Bird": "快乐小鸟",
    "Floral Ribbon": "花丝带",
    "Flower in the Hair": "发中花",
    "Flowerpot": "花盆",
    "FNaF Fangames": "FNaF 粉丝游戏",
    "FNaF Novels": "FNaF 小说",
    "FNaF Security Breach": "FNaF 安全漏洞",
    "FNaF Special Delivery": "FNaF 特别快递",
    "FNaF World": "FNaF 世界",
    "Font (Birch)": "字体（桦木）",
    "Font (Black)": "字体（黑色）",
    "Font (Blood)": "字体（血色）",
    "Font (Blue)": "字体（蓝色）",
    "Font (Brown)": "字体（棕色）",
    "Font (Chat)": "字体（聊天）",
    "Font (Cherry Planks)": "字体（樱桃板）",
    "Font (Chiseled Sandstone)": "字体（凿砂岩）",
    "Font (Cleanstone)": "字体（洁净石）",
    "Font (Cobblestone)": "字体(鹅卵石)",
    "Font (Cyan)": "字体(青色)",
    "Font (Dark Blue)": "字体(深蓝)",
    "Font (Diamond)": "字体(钻石)",
    "Font (Dirt)": "字体(泥土)",
    "Font (Dripstone)": "字体(滴水岩)",
    "Font (Emerald)": "字体(绿宝石)",
    "Font (Forest Green)": "Font (森林绿)",
    "Font (Geode)": "字体(宝石)",
    "Font (Gilded Blackstone)": "字体(镀金黑石)",
    "Font (Gold)": "字体(金)",
    "Font (Gray)": "字体(灰色)",
    "Font (Green)": "字体（绿色）",
    "Font (GUI)": "字体（GUI）",
    "Font (Ice)": "字体（冰）",
    "Font (Iron)": "字体（铁）",
    "Font (Jungle)": "字体（丛林）",
    "Font (Lettercube)": "字体 (Lettercube)",
    "Font (Light Blue)": "字体（浅蓝）",
    "Font (Light Gray)": "Font (浅灰色)",
    "Font (Lime)": "字体（石灰）",
    "Font (Magenta)": "字体(品红色)",
    "Font (Mangrove Planks 2)": "字体（红树林板 2）",
    "Font (Mangrove Planks)": "字体 (红树林木板)",
    "Font (Minecraft)": "字体 (Minecraft)",
    "Font (Monitor 2)": "字体 (Monitor 2)",
    "Font (Monitor)": "字体 (Monitor)",
    "Font (Netherite)": "字体 (尼瑟斯特)",
    "Font (Oak Log)": "字体 (橡木原木)",
    "Font (Oak)": "字体（橡木）",
    "Font (Obsidian)": "字体（黑曜石）",
    "Font (Ocean Gradient)": "字体(海洋渐变)",
    "Font (Orange)": "字体（橙色）",
    "Font (Pink)": "字体(粉红色)",
    "Font (Plush)": "字体(毛绒)",
    "Font (Pumpkin)": "字体(南瓜)",
    "Font (Purple)": "字体(紫色)",
    "Font (Quartz)": "字体(石英)",
    "Font (Rainbow)": "字体(彩虹)",
    "Font (Red)": "字体(红色)",
    "Font (Redstone Block)": "字体（红石块）",
    "Font (Sculk Sensor)": "字体(传感器)",
    "Font (Sky)": "字体(天空)",
    "Font (Smooth Sandstone)": "字体(光滑砂岩)",
    "Font (Spruce)": "字体(云杉)",
    "Font (Watermelon)": "字体(西瓜)",
    "Font (White)": "字体(白色)",
    "Font (Yellow)": "字体(黄色)",
    "Food Fight": "食物大战",
    "Football": "足球",
    "Footwear": "鞋类",
    "For Honor": "荣誉",
    "Forge": "锻造",
    "Fortnite": "堡垒之夜",
    "Fossil": "化石",
    "Fox": "福克斯",
    "Fraggle Rock": "脆皮摇滚",
    "Frankenstein's Monster": "科学怪人",
    "Friday Night Funkin": "星期五放克之夜",
    "Friday the 13th": "十三号星期五",
    "Frieren: Beyond Journey's End": "弗莱伦 超越旅程的终点",
    "Frog": "青蛙",
    "Frog (Headwear)": "青蛙（头饰）",
    "Frozen": "冰雪奇缘",
    "Frozen Block Entity": "冰冻方块实体",
    "Fruit": "水果",
    "Fullmetal Alchemist": "全金属炼金术师",
    "Furniture": "家具",
    "Futurama": "未来战士头盔",
    "Future Warfare Helmet": "未来战争头盔",
    "Gakkou Gurashi!": "游戏盒",
    "Game Cartridge": "游戏盒装",
    "Game of Thrones": "权力的游戏",
    "Garden Decoration": "花园装饰",
    "Garden of Banban": "班班花园",
    "Garfield": "加菲猫",
    "Gem": "宝石",
    "Gender Symbol": "性别符号",
    "Genshin Impact": "源泉冲击",
    "Geometry Dash": "几何冲刺",
    "Ghost": "幽灵",
    "Ghost (hooded)": "鬼魂（蒙面）",
    "Ghost (human-like)": "鬼（类人）",
    "Ghost of Tsushima": "对马之鬼",
    "Ghostbusters": "捉鬼敢死队",
    "Gin Tama": "银多摩",
    "Girls und Panzer": "女孩与装甲",
    "Glasses": "眼镜",
    "Glitchtale": "Glitchtale",
    "Glowing Eyes": "发光的眼睛",
    "Goatee": "山羊胡子",
    "Goblin Slayer": "妖精杀手",
    "God of War": "战神",
    "Godzilla": "哥斯拉",
    "Goggles": "护目镜",
    "Golem": "戈仑",
    "Gorillaz": "大猩猩",
    "Gothic": "哥特",
    "Gravity Falls": "重力瀑布",
    "Greek Mythology": "希腊神话",
    "Greenery": "绿野仙踪",
    "Gremlins": "小精灵",
    "Groceries": "杂货",
    "GTA": "全球贸易协定",
    "Guardian": "守护者",
    "Guardians of the Galaxy": "银河护卫队",
    "Guilty Gear": "罪恶装备",
    "Gummi Bears": "小熊软糖",
    "Gundam": "高达",
    "Gurren Lagann": "古龙群侠传",
    "Hades": "哈迪斯",
    "Haikyuu!": "海贼王",
    "Hair (black)": "头发（黑色）",
    "Hair (blond)": "头发（金色）",
    "Hair (blue)": "头发（蓝色）",
    "Hair (brown)": "头发（棕色）",
    "Hair (ginger)": "头发（姜色）",
    "Hair (golden)": "头发（金色）",
    "Hair (gray)": "头发（灰色）",
    "Hair (green)": "头发（绿色）",
    "Hair (mixed)": "头发（混合色）",
    "Hair (pink)": "头发（粉色）",
    "Hair (purple)": "头发（紫色）",
    "Hair (rainbow)": "头发（彩虹色）",
    "Hair (red)": "头发（红色）",
    "Hair (turquoise)": "头发（绿松石色）",
    "Hair (white)": "头发（白色）",
    "Hair Pins": "发夹",
    "Hairstyle (bald)": "发型（光头）",
    "Hairstyle (braid)": "发型（辫子）",
    "Hairstyle (modern)": "发型（现代）",
    "Half-Life": "半衰期",
    "Halloween": "万圣节",
    "Halloween (Movie)": "万圣节（电影）",
    "Halo": "光环",
    "Halo (Game)": "光环（游戏）",
    "Hanukkah": "光明节",
    "Happy Creature": "快乐生物",
    "Happy Person": "快乐的人",
    "Happy Sugar Life": "快乐的糖生活",
    "Happy Wheels": "快乐车轮",
    "Harry Potter": "哈利波特",
    "Harvest Moon": "丰收的月亮",
    "Hat": "帽子",
    "Hat (crooked)": "帽子（歪的）",
    "Hat (pointed)": "帽子（尖的）",
    "Hazbin Hotel": "哈兹宾酒店",
    "Hazmat Suit": "危险品防护服",
    "Head Cloth": "头巾",
    "Headband": "头巾",
    "Headphones": "耳机",
    "Headwear": "头饰",
    "Health Care": "健康护理",
    "Hearthstone": "炉石传说",
    "Heaven Officials Blessing": "天堂官方祝福",
    "Hell": "地狱",
    "Hellboy": "地狱男爵",
    "Hello Kitty": "凯蒂猫",
    "Hello Neighbor": "你好邻居",
    "Hercules": "大力士",
    "Hermitcraft": "赫米特里",
    "Herobrine": "赫伯林",
    "Hetalia": "赫塔利亚",
    "Heterochromia": "异色",
    "High Rise Invasion": "高楼入侵",
    "High School DxD": "高中 DxD",
    "Higurashi - When They Cry": "日暮 - 当他们哭泣",
    "Himegoto": "姬本",
    "Himouto! Umaruchan": "妃魅姑 乌丸灿",
    "Historical Figure": "历史人物",
    "Hocus Pocus": "窈窕淑女",
    "Hollow Knight": "空洞骑士",
    "Hololive": "Hololive",
    "Hololive (EN Advent)": "Hololive (EN Advent)",
    "Hololive (EN CouncilRyS)": "Hololive (EN CouncilRyS)",
    "Hololive (EN Myth)": "Hololive (EN 神话)",
    "Hololive (ID)": "Hololive (ID)",
    "Hololive (JP 0th Generation)": "Hololive (JP 第 0 代)",
    "Hololive (JP 1st Generation)": "Hololive (JP 第一代)",
    "Hololive (JP 2nd Generation)": "Hololive (JP 第二代)",
    "Hololive (JP 3rd Generation)": "Hololive (JP 第三代)",
    "Hololive (JP 4th Generation)": "Hololive (JP 第四代)",
    "Hololive (JP 5th Generation)": "Hololive （JP 第五代）",
    "Hololive (JP 6th Generation)": "Hololive (JP 第六代)",
    "Hololive (JP Gamers)": "Hololive (JP 玩家)",
    "Homestuck": "家园",
    "Honkai: Star Rail": "红海：星轨",
    "Hood in the Neck": "脖子上的头巾",
    "Hooded": "连帽",
    "Horizon": "地平线",
    "Horns": "号角",
    "Horse": "马",
    "Hotline Miami": "迈阿密热线",
    "How the Grinch Stole Christmas": "鬼灵精如何偷走圣诞节",
    "How to Train Your Dragon": "驯龙高手",
    "Howl's Moving Castle": "哈尔的移动城堡",
    "Hulk": "绿巨人",
    "Hunter x Hunter": "猎人 x 猎人",
    "Hylics": "海利克斯",
    "Hyperdimension Neptunia": "超次元海王星",
    "Hypixel": "超像素",
    "Hypixel (Attribute Shard)": "超像素（属性碎片）",
    "Hypixel (Dyes)": "Hypixel (染料)",
    "Hypixel (Fandom)": "Hypixel （粉丝）",
    "Hypixel (Gear)": "Hypixel（齿轮）",
    "Hypixel (Minion)": "超像素（奴仆）",
    "Hypixel (NPC)": "Hypixel（NPC）",
    "Hypixel (Pets)": "超像素（宠物）",
    "Hypixel (Reforge Stone)": "Hypixel（锻造石）",
    "Hypixel (Sacks)": "像素（麻袋）",
    "Hypixel (Skins)": "像素（皮肤）",
    "Hypixel (Talismans)": "像素（护符）",
    "Hypixel (Trophy Fish)": "Hypixel（奖杯鱼）",
    "Hōseki no Kuni (Land of the Lustrous)": "色之国",
    "Ib": "Ib",
    "Ice Age": "冰河世纪",
    "Ice Climber": "攀冰",
    "Ice Cream": "冰激凌",
    "Icons (GUI)": "图标（图形用户界面）",
    "Icons (Ironblock)": "图标（铁块）",
    "Icons (Other)": "图标（其他）",
    "Icons (white background)": "图标（白色背景）",
    "Identity V": "标识 V",
    "Illager": "幻灯片",
    "Inazuma Eleven": "犬马十一人",
    "Incredibles": "超人特攻队",
    "Indiana Jones": "夺宝奇兵",
    "Indigo Park": "靛蓝公园",
    "Injuries": "受伤",
    "Inner Layer Block": "内层方块",
    "Inscryption": "加密",
    "Insect": "昆虫",
    "Inside Out": "内层",
    "Inu Yasha": "犬夜叉",
    "Invader Zim": "齐姆入侵者",
    "Invincible": "无敌",
    "Iron Man": "钢铁侠",
    "It": "它",
    "Jak and Daxter": "雅各与达克斯特",
    "Japan": "日本",
    "Jar": "罐子",
    "Jewelry": "珠宝",
    "JoJo's Bizarre Adventure": "乔乔的奇异冒险",
    "JoJo's Bizarre Adventure (Stand)": "JoJo的奇异冒险（支架）",
    "Journey": "旅程",
    "Jujutsu Kaisen": "柔术开山",
    "Jump King": "跳跃大王",
    "Jurassic Park": "侏罗纪公园",
    "Justice League": "正义联盟",
    "Kaiju Paradise": "怪兽乐园",
    "Kakegurui": "笕渠",
    "Karate Kid": "空手道小子",
    "Katamari Damacy": "卡塔马里-达玛西",
    "Kid Icarus": "伊卡洛斯小子",
    "Kiki's Delivery Service": "琪琪宅急便",
    "Kill la Kill": "Kill la Kill",
    "Killzone": "杀戮地带",
    "Kim Possible": "金正日",
    "Kimetsu no Yaiba": "金月八叶",
    "Kingdom Hearts": "王国之心",
    "Kirby": "科比",
    "Kitchen": "厨房",
    "KonoSuba": "科诺苏巴",
    "Koopalings": "酷比魔方",
    "Kung Fu Panda": "功夫熊猫",
    "Kuroko no Basuke": "黑子之助",
    "Lamp Shade": "灯罩",
    "Landscape": "风景",
    "Lantern": "灯笼",
    "Laputa: Castle in the Sky": "拉普达：空中城堡",
    "LazyTown": "懒人镇",
    "League of Legends": "英雄联盟",
    "Left 4 Dead": "左 4 死",
    "Legendary Pokemon": "传奇口袋妖怪",
    "Lego": "乐高",
    "Lethal League": "致命联盟",
    "Library of Ruina": "鲁伊纳图书馆",
    "Life is Strange": "奇异人生",
    "Lilo & Stitch": "莉萝与史迪奇",
    "Limbus Company": "林巴斯公司",
    "Lion King": "狮子王",
    "Little Big Planet": "小小大星球",
    "Little Mermaid": "小美人鱼",
    "Little Nightmares": "小恶梦",
    "Little Shop of Horrors": "恐怖小店",
    "Little Witch Academia": "小女巫学院",
    "Llama": "拉玛",
    "Logo": "标志",
    "Looney Tunes": "鲁尼卡通",
    "Lord of the Rings": "魔戒",
    "Love Live!": "爱在现场",
    "Lovestruck Creature": "痴情生物",
    "Lovestruck Person": "痴情人",
    "Lucky Luke": "幸运卢克",
    "Machine Part": "机器零件",
    "Mad Father": "疯狂的父亲",
    "Mad Max": "疯狂的麦克斯",
    "Made in Abyss": "深渊制造",
    "Madness Combat": "疯狂战斗",
    "Madoka Magica": "疯狂魔卡",
    "Makeup": "化妆",
    "Male": "男",
    "Mao Mao Heroes of Pure Heart": "毛毛英雄传",
    "MapleStory": "枫之故事",
    "Marvel": "奇迹",
    "Mary and the Witch's Flower": "玛丽与魔女之花",
    "Mascot": "吉祥物",
    "Mask": "面具",
    "Mask (full)": "面具（全套）",
    "Mask (functional)": "面具（功能）",
    "Mask (health)": "面具（健康）",
    "Mask (Minecraft mob)": "面具（Minecraft 暴民）",
    "Mass Effect": "质量效应",
    "Masters of the Universe": "宇宙大师",
    "Mathematical Symbol": "数学符号",
    "Mc Donalds": "麦当劳",
    "Meal": "餐点",
    "Meat": "肉类",
    "Medieval": "中世纪",
    "Medieval Tavern": "中世纪酒馆",
    "Medieval Warfare Helmet": "中世纪战争头盔",
    "MediEvil": "中世纪邪恶",
    "Mega Evolution": "巨型进化",
    "Megaman": "大富翁",
    "Megami Tensei": "洛克王国",
    "Mekakucity Actors": "Mekakucity 演员",
    "Meme": "梅米",
    "Meme (Doge)": "米姆（斗牛犬）",
    "Meme (Pepe)": "米米（佩佩）",
    "Metal": "金属",
    "Metal Gear": "金属齿轮",
    "Metro": "地铁",
    "Metroid": "大都会",
    "Mexico": "墨西哥",
    "Mickey Mouse": "米老鼠",
    "Military Equipment": "军事装备",
    "Minecraft April Fools": "威廉与愚人节",
    "Minecraft Bedrock Edition": "威廉与基岩版",
    "Minecraft Dungeons": "威廉与地下城",
    "Minecraft Earth": "威廉与地球",
    "Minecraft Education Edition": "威廉与教育版",
    "Minecraft Legends": "威廉与传奇",
    "Minecraft Live": "威廉与生活",
    "Minecraft Movie": "威廉与电影",
    "Minecraft Story Mode": "我的世界故事模式",
    "Miner": "矿工",
    "Minesweeper": "扫雷",
    "Miraculous: Tales of Ladybug & Cat Noir": "奇迹 瓢虫和黑猫的故事",
    "Mirai Nikki (Future Diary)": "未来日记",
    "Mirror's Edge": "镜之边缘",
    "Miss Kobayashi's Dragon Maid": "小林小姐的龙女仆",
    "Mizuno's Resource Pack": "水野的资源包",
    "Moana": "莫阿娜",
    "Modern Warfare Helmet": "现代战争头盔",
    "Money": "金钱",
    "Money Heist": "抢钱",
    "Monitor": "监视器",
    "Monkey Island": "猴岛",
    "Monocle": "单片眼镜",
    "Monster High": "怪物高塔",
    "Monster Hunter": "怪物猎人",
    "Monsters Inc": "怪物公司",
    "Moomin": "姆明",
    "Mortal Kombat": "真人快打",
    "Mouthwashing": "漱口水",
    "Mr. Bean": "憨豆先生",
    "Mulan": "花木兰",
    "Mundo Gaturro": "加图罗世界",
    "Muppets": "布偶团",
    "Murder Drones": "杀人无人机",
    "Mushroom": "蘑菇",
    "Mushroom (Biome)": "蘑菇（生物群落）",
    "Mushroom (Headwear)": "蘑菇（头饰）",
    "Music": "音乐",
    "Mustache": "小胡子",
    "My Deer Friend Nokotan": "我的鹿朋友诺克丹",
    "My Hero Academia": "我的英雄学院",
    "My Little Pony": "我的小马",
    "My Neighbor Totoro": "我的邻居龙猫",
    "My Singing Monsters": "我的会唱歌的怪兽",
    "Naruto": "火影忍者",
    "Nausicaä of the Valley of the Wind": "风之谷的娜乌西卡",
    "Nekopara": "奈克帕拉",
    "Neon Genesis Evangelion": "霓虹创世纪福音战士",
    "Nether (inspired)": "何方神圣（灵感）",
    "Nether (vanilla)": "尼瑟斯（虚构）",
    "Neutral Creature": "中立生物",
    "Neutral Person": "中立人",
    "New Year's Eve": "新年前夜",
    "NieR: Automata": "尼尔：自动人形",
    "Night in the Woods": "森林之夜",
    "Nightmare Before Christmas": "圣诞夜",
    "Ninja Turtles": "忍者神龟",
    "No Game No Life": "无游戏不人生",
    "No Man's Sky": "无人天空",
    "Noel's House Party": "诺埃尔的家庭聚会",
    "Norse Mythology": "北欧神话",
    "NPC (Education Edition)": "人大（教育版）",
    "Nuclear Fallout": "核爆",
    "Nuclear Throne": "核王座",
    "Number": "数字",
    "Nut": "坚果",
    "Ocean": "海洋",
    "Octodad": "八爪鱼",
    "Oddworld": "奇异世界",
    "OFF": "关闭",
    "Officer Cap": "军官帽",
    "Oggy and the Cockroaches": "奥格和蟑螂",
    "Okegom": "Okegom",
    "Old": "老",
    "Oliver & Co": "奥利弗公司",
    "Omori": "大森",
    "One Piece": "海贼王",
    "One Punch Man": "一拳超人",
    "OneShot": "OneShot",
    "Ongezellig": "Ongezellig",
    "Onii-chan wa Oshimai": "鬼子大岛",
    "Open Source Objects": "开源对象",
    "Orb": "Orb",
    "Orc": "兽人",
    "Ore": "矿石",
    "Organs and Bodyparts": "器官和肢体",
    "Other Headgear": "其他头饰",
    "Other Illumination": "其他照明",
    "Other Mystic Creature": "其他神秘生物",
    "Outer Layer Block": "外层方块",
    "Overlord": "霸主",
    "Overwatch": "守望先锋",
    "Pac-Man": "吃豆人",
    "Pacific Rim": "环太平洋",
    "Pacifier": "安抚奶嘴",
    "Painted Face": "彩绘脸谱",
    "Pale Garden (inspired)": "苍白花园（灵感来源）",
    "Panda Bear": "熊猫熊",
    "Pans Labyrinth": "平底锅迷宫",
    "Papers Please": "请出示证件",
    "PaRappa the Rapper": "说唱歌手 PaRappa",
    "Party": "派对",
    "Pastries and Sweets": "糕点和糖果",
    "Paw Patrol": "宠物小精灵",
    "Payday": "发薪日",
    "Peanuts (Snoopy)": "花生（史努比）",
    "Penguin": "企鹅",
    "Peppa Pig": "小猪佩帕",
    "Periodic Table of Elements": "元素周期表",
    "Persona": "角色",
    "Pet Equipment": "宠物装备",
    "Peter Pan": "小飞侠",
    "Phantom": "幻影",
    "Phineas & Ferb": "菲尼亚斯和费伯",
    "Pig": "小猪",
    "Piglin": "猪林",
    "Pigman": "猪人",
    "Pikmin": "皮克明",
    "Pingu": "企鹅家族",
    "Pink Panther": "粉红豹",
    "Pinky and the Brain": "粉红豹",
    "Pinocchio": "木偶奇遇记",
    "Pirates of the Caribbean": "加勒比海盗",
    "Pizza Tower": "比萨塔",
    "Planet": "星球",
    "Plants vs. Zombies": "植物大战僵尸",
    "Playerunknown's Battlegrounds": "玩家世界",
    "Pocahontas": "风中奇缘",
    "Pokeball": "宠物小精灵",
    "Pokemon": "宠物小精灵",
    "Pokemon Generation 1": "口袋妖怪 1 代",
    "Pokemon Generation 2": "口袋妖怪 2 代",
    "Pokemon Generation 3": "口袋妖怪第 3 代",
    "Pokemon Generation 4": "口袋妖怪第 4 代",
    "Pokemon Generation 5": "口袋妖怪第五代",
    "Pokemon Generation 6": "口袋妖怪第六代",
    "Pokemon Generation 7": "口袋妖怪第 7 代",
    "Pokemon Generation 8": "口袋妖怪第 8 代",
    "Pokemon Generation 9": "口袋妖怪第 9 代",
    "Pokemon Items": "宠物小精灵道具",
    "Pokemon Trainer": "宠物小精灵训练师",
    "Polar Bear": "北极熊",
    "Police": "警察",
    "Pom Poko": "波姆波克",
    "Ponyo": "波妞",
    "Pop Team Epic": "流行史诗队",
    "POPGOES": "POPGOES",
    "Poppy Playtime": "Poppy Playtime",
    "Porco Rosso": "Porco Rosso",
    "Portal": "传送门",
    "Postman Pat": "邮递员 Pat",
    "Power Rangers": "电力别动队",
    "Powerpuff Girls": "飞天小女警",
    "Predator": "掠食者",
    "Present": "礼物",
    "Pride": "骄傲",
    "Primate": "灵长类动物",
    "Princess Mononoke": "梦幻公主",
    "Prof Layton": "雷顿教授",
    "Pumpkin": "南瓜",
    "Pumpkin (Lit)": "南瓜（文学）",
    "Punctuation Mark": "标点符号",
    "Quake": "地震",
    "R.E.P.O.": "R.E.P.O.",
    "Rabbit": "兔子",
    "Railway": "铁路",
    "Rain World": "雨世界",
    "Ratatouille": "料理鼠王",
    "Ratchet & Clank": "棘轮与叮当",
    "Re:Creators": "Re:Creators",
    "Re:Zero": "Re:零",
    "Realm of the Mad God": "狂神领域",
    "Red Dead Redemption": "红色死亡救赎",
    "Red Riding Hood": "小红帽",
    "Redstone": "红石",
    "Regional Form Pokemon": "地区形态小精灵",
    "Regretavator": "雷鬼",
    "Regular Show": "常规节目",
    "Religion": "宗教",
    "Reptile": "爬行动物",
    "Rescue Rangers": "救援别动队",
    "Resident Evil": "生化危机",
    "Rhythm Heaven": "节奏天堂",
    "Ribbon": "丝带",
    "Rick and Morty": "瑞克和莫蒂",
    "Risk of Rain": "雨的风险",
    "Rival of Aether": "乙太之敌",
    "River": "河",
    "Riverdale": "河谷",
    "Robin Hood": "罗宾汉",
    "Roblox": "机器人世界",
    "RoboCop": "机械战警",
    "Robot": "机器人",
    "Rocky": "洛奇",
    "Rocky Horror Picture Show": "洛基恐怖画展",
    "Rodent": "啮齿动物",
    "Rotated Entity": "旋转实体",
    "Royal Headgear": "皇家头饰",
    "Rune": "符文",
    "Runescape": "Runescape",
    "RWBY": "RWBY",
    "Sackboy: A Big Adventure": "萨克男孩 大冒险",
    "Sad Creature": "悲伤生物",
    "Sad Person": "悲伤的人",
    "Safari (Other)": "野生动物园（其他）",
    "Saga of Tanya the Evil": "塔尼亚传奇",
    "Sailor Moon": "美少女战士",
    "Sakurasou no Pet na Kanojo": "樱花宠物的卡诺乔",
    "Samurai Helmet": "武士头盔",
    "Satisfactory": "满意",
    "Saw": "锯",
    "Scarf": "围巾",
    "Scooby-Doo": "史酷比",
    "SCP Containment Breach": "SCP 隔离破坏",
    "Scream": "尖叫",
    "Scribblenauts": "涂鸦游戏",
    "Sea of Thieves": "海贼王",
    "Seafarer": "海员",
    "Seraph of the End": "末日塞拉夫",
    "Serial Experiments Lain": "莱恩系列实验",
    "Sesame Street": "芝麻街",
    "Seven Deadly Sins": "七宗罪",
    "Shadow of the Colossus": "巨人之影",
    "Shadows of Mordor": "魔多之影",
    "Sheep": "绵羊",
    "Sherlock Holmes": "福尔摩斯探案",
    "Shigatsu wa Kimi no Uso": "重松与木之臼",
    "Shimoneta": "下田",
    "Shiny Pokemon": "闪亮的小精灵",
    "Shipping": "船运",
    "Shovel Knight": "铲子骑士",
    "Shrek": "史莱克",
    "Shulker": "舒尔克",
    "Silent Hill": "寂静岭",
    "SilvaGunner": "席尔瓦枪手",
    "Simpsons": "辛普森一家",
    "Skeleton": "骷髅",
    "Skeleton (Vanilla)": "骷髅（香草）",
    "Skeptical Creature": "骷髅生物",
    "Skeptical Person": "骷髅人",
    "Skullgirls": "骷髅女孩",
    "Skyrim": "天际",
    "Sleeping Beauty": "睡美人",
    "Sleeping Creature": "沉睡的生物",
    "Sleeping Person": "沉睡的人",
    "Sliced": "切片",
    "Slime": "史莱姆",
    "Slime (Vanilla)": "粘液（香草）",
    "Slime Rancher": "粘液牧场主",
    "Slimefun": "Slimefun",
    "Sly Cooper": "狡猾的库珀",
    "Smite Gods": "Smite Gods",
    "Smoking": "吸烟",
    "Smurfs": "蓝精灵",
    "Snow Fight": "雪战",
    "Snow Sculpture": "雪雕",
    "Snow White and the Seven Dwarfs": "白雪公主和七个小矮人",
    "Songs of War": "战歌",
    "Sonic the Hedgehog": "刺猬索尼克",
    "Soul Knight": "灵魂骑士",
    "South Park": "南方公园",
    "Space Travel": "太空旅行",
    "Spawn Egg": "再生蛋",
    "Spawner": "产卵器",
    "Spelunky": "蜘蛛侠",
    "Spider": "蜘蛛",
    "Spider (Vanilla)": "蜘蛛（香草）",
    "Spiderman": "蜘蛛侠",
    "Spirited Away": "飞驰人生",
    "Splatoon": "魂斗罗",
    "Spongebob Squarepants": "海绵宝宝",
    "Spooky's Jump Scare Mansion": "幽灵跳跃惊吓屋",
    "Spore": "孢子",
    "Sport": "体育",
    "Spreads": "传播",
    "Spring to Life": "生命之泉",
    "Spy x Family": "间谍 x 家庭",
    "Spyro": "斯派罗",
    "Squid Game": "乌贼游戏",
    "St. Patrick's Day": "圣帕特里克节",
    "StackUp": "叠叠乐",
    "Star Fox": "星际迷航",
    "Star Trek": "星际迷航",
    "Star vs the Forces of Evil": "明星大战邪恶势力",
    "Star Wars": "星球大战",
    "Star Wars Helmet": "星球大战头盔",
    "Star Wars Trooper Helmet": "星球大战士兵头盔",
    "Starbucks": "星巴克",
    "StarCraft": "星际争霸",
    "Stardew Valley": "星露谷",
    "Starter Pokemon": "入门小精灵",
    "Stationery": "文具",
    "Steampunk": "蒸汽朋克",
    "Steins;Gate": "蒸汽之门",
    "Steve": "史蒂夫",
    "Steven Universe": "史蒂芬宇宙",
    "Stone": "石头",
    "Storage (other)": "存储（其他）",
    "Stranger Things": "怪奇物语",
    "Street Fighter": "街头霸王",
    "Strider": "黾",
    "Subnautica": "Subnautica",
    "Summer": "夏季",
    "Sunglasses": "太阳镜",
    "Super Mario": "超级马里奥",
    "Supernatural": "超自然",
    "Surprised Creature": "惊讶的生物",
    "Surprised Person": "惊讶的人",
    "Sushi": "寿司",
    "Swamp": "沼泽",
    "Sword Art Online": "剑侠情缘",
    "TaleSpin": "TaleSpin",
    "Tangled": "唐吉诃德",
    "Tattletail": "小尾巴",
    "Team Fortress 2": "团队要塞 2",
    "Teletubbies": "天线宝宝",
    "Terraria": "泰拉瑞亚",
    "Terraria (Calamity)": "泰拉瑞亚（灾难）",
    "Tetris": "俄罗斯方块",
    "Thanksgiving": "感恩节",
    "That Time I Got Reincarnated as a Slime": "那次我转世成了史莱姆",
    "Thaumcraft": "泰姆工艺",
    "The Adventures of Tintin": "丁丁历险记",
    "The Amazing Digital Circus": "神奇的数字马戏团",
    "The Amazing World of Gumball": "口香糖球的奇妙世界",
    "The Binding of Isaac": "以撒的结合",
    "The Boys": "男孩",
    "The Cat Returns": "猫咪归来",
    "The Conjuring": "魔术师",
    "The Emperor's New Groove": "皇帝的新装",
    "The English Ensemble Stars": "英国合奏明星",
    "The Fairly OddParents": "奇异父母",
    "The Finals": "总决赛",
    "The Flash": "闪电侠",
    "The Flintstones": "打火石",
    "The Fly": "苍蝇",
    "The Garden Awakens": "花园觉醒",
    "The Good Dinosaur": "好恐龙",
    "The Great Mouse Detective": "老鼠大侦探",
    "The Grim Adventures of Billy & Mandy": "比利和曼迪的严峻历险",
    "The Hunchback of Notre Dame": "圣母院驼背",
    "The Iron Giant": "钢铁巨人",
    "The Last Guardian": "最后的守护者",
    "The Last of Us": "最后的我们",
    "The Legend of Zelda": "塞尔达传说",
    "The Lorax": "洛莱克斯",
    "The Neverhood": "梦幻童年",
    "The Owl House": "猫头鹰之家",
    "The Princess and the Frog": "公主与青蛙",
    "The Ren & Stimpy Show": "任和史提比秀",
    "The Road to El Dorado": "通往埃尔多拉多之路",
    "The Texas Chainsaw Massacre": "德州电锯杀人狂",
    "The Three Caballeros": "三个角斗士",
    "The Walten Files": "华腾档案",
    "The Woody Woodpecker Show": "啄木鸟伍迪秀",
    "Thomas & Friends": "托马斯和朋友",
    "Thor": "雷神",
    "Those Nights at Rachel's": "雷切尔的那些夜晚",
    "Tinker's Construct": "修补匠的构造",
    "Titanfall": "泰坦陨落",
    "Tokyo Ghoul": "东京食尸鬼",
    "Tom and Jerry": "汤姆和杰瑞",
    "Tomb Raider": "古墓丽影",
    "Tomorrow's Pioneers": "明日先锋",
    "Tooth Gap": "齿隙",
    "Toradora": "哆啦A梦",
    "Total Drama Island": "全剧岛",
    "Touhou Project": "东宝计划",
    "Toy": "玩具",
    "Toy Story": "玩具总动员",
    "Traffic": "交通",
    "Traffic Light": "交通灯",
    "Traffic Sign": "交通标志",
    "Trails and Tales": "小径和故事",
    "Transformers": "变形金刚",
    "Transformice": "变形金刚",
    "Transparent Head": "透明头",
    "Trash Can": "垃圾桶",
    "Treasure": "宝藏",
    "Treasure Planet": "宝藏星球",
    "Tricky Trials Update": "棘手的考验更新",
    "Tron": "创",
    "Turtle": "乌龟",
    "Twilight Forest": "暮光森林",
    "Ultrakill": "超杀",
    "Umineko - When They Cry": "海之子 - 当他们哭泣",
    "Undertale": "地下物语",
    "Undertale AU": "暗黑 AU",
    "Undertale Yellow": "暗黑黄",
    "Universal Symbol": "宇宙符号",
    "Up": "向上",
    "Urban Wildlife": "城市野生动物",
    "V for Vendetta": "V for Vendetta",
    "Valentines": "情人节",
    "Valorant": "Valorant",
    "Vanilla (removed)": "香草（已删除）",
    "Vanilla Block": "香草块",
    "Vanilla Food": "香草食品",
    "Vanilla Helmet": "香草头盔",
    "Vanilla Item": "香草物品",
    "Vanilla Mob": "香草暴徒",
    "Vault Hunters": "金库猎人",
    "Vegetable": "蔬菜",
    "Vehicle": "车辆",
    "Vikings": "维京人",
    "Villager": "村民",
    "Villager (Desert)": "村民（沙漠）",
    "Villager (Jungle)": "村民（丛林）",
    "Villager (Plains)": "村民（平原）",
    "Villager (Savanna)": "村民（草原）",
    "Villager (Snowy Tundra)": "村民（苔原雪原）",
    "Villager (Swamp)": "村民（沼泽）",
    "Villager (Taiga)": "村民（泰加针叶林）",
    "Virtual Youtuber": "虚拟优酷",
    "Vocaloid": "虚拟歌手",
    "Voltron": "伏特龙",
    "Wakfu": "若夫",
    "Walking Dead": "行尸走肉",
    "Wall-E": "华莱士与格罗米特",
    "Wallace and Gromit": "华莱士与格罗米特",
    "War of the Worlds": "世界大战",
    "Warcraft": "魔兽争霸",
    "Warframe": "Warframe",
    "Warhammer": "战锤",
    "Warrior Cats": "勇士猫",
    "We Bear Bears": "我们熊熊",
    "We Happy Few": "我们是快乐的少数",
    "Weather": "天气",
    "Welcome Home": "欢迎回家",
    "Who is this?": "这是谁？",
    "Wild Update": "野性更新",
    "Wings of Fire": "火之翼",
    "Winnie the Pooh": "小熊维尼",
    "Winter": "冬天",
    "Witcher": "巫师",
    "Wonderful Wonder World": "奇妙仙境",
    "Wood": "木头",
    "Wool": "羊毛",
    "Work Safety Helmet": "工作安全帽",
    "Wreck It Ralph": "无敌破坏王",
    "Wybel": "Wybel",
    "Wynncraft": "Wynncraft",
    "X-Men": "X 战警",
    "Xenoblade Chronicles": "Xenoblade Chronicles",
    "Yandere Simulator": "荡妇模拟器",
    "Yellow Submarine": "黄色潜水艇",
    "Yokai": "横行霸道",
    "Yooka Laylee": "Yooka Laylee",
    "Young": "年轻",
    "Youtube": "Youtube",
    "Yu-Gi-Oh": "游戏王",
    "Yume Nikki": "梦幻妮琪",
    "Zero no Tsukaima": "零之月",
    "Zero Wing": "零之翼",
    "Zodiac Sign": "黄道十二宫",
    "Zombie": "僵尸",
    "Zombie (Vanilla)": "僵尸（香草）",
    "Zootopia": "动物世界",
    "Summer Drop 2025": "夏降 2025"
}